習近平、林鄭、韓國瑜、金正恩，你最鐘意邊個？

習近平、林鄭、韓國瑜、金正恩，你最鐘意邊個？

利申鍾意習近平

支那三毛賤畜，又話中美和好？

上水未？你老母條隊就快排到去莫斯科

屌你老母

金正恩
呢4個人入面佢既政治智慧最高
手牌最差 玩成咁都算係咁